{"news":[{"titre":"1\u00e8re Edition des Cuisinell'actu ! Mises \u00e0 jour SM2 ","description":"Au cas o\u00f9 vous ne l'auriez pas vu, il y a quelques nouveaut\u00e9s dans SM2 !\r\nVous les trouverez sur la page d'accueil SM2 ou dans le commun dans le dossier Cuisin'Actu","date":"23-05-2022-11-42-34-0534","date2":"23-05-22"},{"titre":"Surpuissance... Pr\u00e9sente !","description":"Chers Vendeurs,\r\nVous \u00eates tous convi\u00e9s le mardi 21 juin 2022 \u00e0 9h30 \u00e0 un \u00e9v\u00e9nement sp\u00e9cial. \r\nPlus d'informations en page d'accueil !","date":"16-06-2022-15-10-01-0601","date2":"16-06-22"}]}